投泛民，死全家

結果：唔可以投保皇，所以含撚投泛民

講得好

老衲好嘢

可惜投建制死全族呢

想投龍心⋯

投你老母臭西，一定要投架，呢個選舉同個議會不公不義不倫不類你重去投票，你弱智架，你堅持投票即係假民主塗脂抹粉

如果老衲出選光復大明王朝我一定支持

投民建聯都好過投泛民

寧願建制多一席??

愛護動物協會出唔出動

個立法會屬於共產黨架，土共埋土共堆有乜問題

到時用狗籠裝撚住你幫老衲助選

反正都冇唔同 不如投哂建制派 焦土算啦

你間屋

成班智障廢票都唔識投